{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54564&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도시골마루방민박"
    },
    "text": "周辺は緑の木でいっぱいで、澄んだ空気を吸うことができる民宿で、永興島十里浦海水浴場周辺に位置しています。 ここは西海岸の海と干潟を体験できる場所で、十里浦海水浴場は車で2分の距離にあり、永興海釣り場は車で6分の距離に位置しています。 また、アイルランドCCは車で24分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 すべての客室は禁煙です。 炊事施設を利用できる客室も一部あり、客室内には炊事道具や食器類が備えられています。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形で20,000ウォンが追加で決済されます。 客室の最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 予約したイメージと宿泊施設の実際の姿は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中はいくつかの客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この民宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "周辺は緑の木でいっぱいで、澄んだ空気を吸うことができる民宿で、永興島十里浦海水浴場周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永興島十里浦海水浴場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "永興島十里浦海水浴場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "永興海釣り場はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "永興海釣り場は車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイルランドCCはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "アイルランドCCは車で24分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "炊事施設を利用できる客室も一部あり、客室内には炊事道具や食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形で20,000ウォンが追加で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約したイメージと宿泊施設の実際の姿は異なることがありますか？",
            "answer": "予約したイメージと宿泊施設の実際の姿は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中はいくつかの客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールは常時利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 576
    }
}